出示員工證嘅各位小心俾人認到字

既然你哋唔出名的話，就係唔想俾人知道
但係呢個字體有啲真係好明顯

還我河山

還我香港

字都怕俾人認 我真係勸不如唔好活係呢個時代 跟本唔啱呢類人 北韓果種就啱晒喇 現在仲有乜好怕 黑社會都當街嗱住攻擊性打市民 拎住攻擊性都可以 睜眼講大話 我怕萬一殺埋人 會唔會幫佢哋毀滅証據 你哋知唔知咁樣俾死更恐佈嘅事 黑警權力越想控制人心 應該都係受大陸軍綠衫果類感染 受紀律由部隊到想控制埋市民 連政府強硬到已經改變唔到市民嘅睇法 眼見只有越來越見到果一日發生